想問下咁多位巴打 香港邊度買到號角?

想問下咁多位巴打 香港邊度買到號角?
呢隻號角Shofar

91機場見

借住我個支畀你吹

吹唔吹得響架? 我驚吹2下就爆

你好撚賤

721 811

表示有興趣

每晚10點臨開波前吹響號角

等我問吓教會啲人先

堅決唔淘寶
唔知Ebay有冇得賣

聽聞今日深水埗有出現號角

希望聽日答到你邊度有得買

屌，岩岩都諗緊依樣野，睇返魔戒第三集大戰之前果野吹戰號真係好撚震撼

我同我女朋友係8月5果陣講過
因為有戰鼓(其實只係敲水馬)
點可以冇號角呢?

外國神人自己整

不過老實講，要吹到全世界都聽到咁響，舊野唔會細，用果位手足最好唔好企咁前

最重要應該係個horn位
其他部分都可以用紙皮

長嗰隻號角可以將聲音放大1000倍

真係唔識 但睇D舊戰爭片
號角都係好粗一枝 又唔係好長

對樂器唔熟悉，或者熟既巴絲可以講解下，應該用膠模都可以量產，只要個構造夠密封就得

數量補救都得，十幾二十個人一齊吹細既已經有震懾敵人既作用

好難吹嫁, 係靠咀唇震動發聲..號角有長有短

諗起每晚10點各區響起號角聲嗰幕就真係不得了.......

咁如果要比我地呢D新手用
係唔係要用果D有嘴既號角?

諗起都覺得震撼

未來某日新聞:
為紀念香港人抗爭勝利，每年6月12日晚上10點，全港十八區有吹奏號角活動

外國神人既示範

號角有好多意義..基督教係咁睇:
....透過這些記載，可歸納出號角被廣泛用於戰爭、禮拜、敬拜讚美等不同場合中，並衍生出宣告、聚集、警醒、神同在、記念、歡慶等意涵...

諗起吹玻璃可樂樽

我都有睇過號角有咩意義
其實都岩用

在希臘化時期，任何會影響號角音調的改進或修正都不被許可，每種號角必須保持音調不變。號角的吹法也分成固定4種，分別為吹號(Tekiah)、長號(Tekiah Gedolah)、短號(Shevarim)與警報(Teruah)，其中吹號及長號屬於長音符，常見於敬拜或新年節期中，有宣告或結束之意；屬連續短音符的短號(連3聲)與警報(連9聲)，代表哀哭或是懇求憐憫。不同吹法的組合，用於不同場合。

求音樂達人

721 821

JJ插沙 求音樂人

光復香港

時代革命

諗起南非世界盃佢地吹果枝死人野

淘寶

屌 唔想淘

用返牧童笛有無得諗？
易買過號角，又一定個個都識用，唔同節奏/音調代表唔同情況
和理非回合又可以拎黎做吟遊詩人

牧童笛太高音
同埋唔可以吹得太大力
號角夠低音 低音可以傳得好遠
重點係號角個意義係取代唔到

唔好意思
借個位黎
香港人撐香港隊
入場向世界表達訴求
賽前有奏鄰國國歌儀式，大家識做!

推推推

一齊吹號角